win10登入畫面乜都冇

屌 win10真係好撚ON9
點搞mouse郁到, 係冇咗打登入行嘢
試過: reboot, 掹電等1個鐘插返, 呢個畫面等幾個鐘, 撳alt+ctrl+del都唔得

傳心師

用 linux

Save mode 還原啦

safe mode

shift+reboot 跟住揀f4入了safe mode
都係一樣呢個畫面冇得登入

IT部標準答案: 你重新開機先

try try